tvb晚晚播國歌好正

講一段唔知乜鳩唔拿lun既野突然就播國歌,仲要播哂全首
唔知大陸會唔會晚晚播國歌

會

TVB 播國歌

個個揸住個兜，刀叉都生晒鏽，污垢又有
朝朝都當阿茂，晚晚會發晒吽
又要睏路旁，又要踎，苦困冇盡頭